係啲垃圾袋到貼住「同胞勿近」

頭先見到有人傳呢張圖，笑到我肚痛。

諗下班綠色物件見到嚇到call爆破專家着晒防爆裝，搞成個鐘先發現乜都無。

仲可以用啲紙巾筒扮下土製，放係路邊

我就和理非，唔建議玩真既，如果有手足放啲真既，我都唔建議，但不割蓆。

推

可以
嚇下d popo都好